召喚父哥出征cctai

屌你老尾 班on9已經討論到
用法術念力殺人係咪痴鳩左線
係時候要父哥出手鶳

父哥出手，必有人升天

父哥係cctai KOL

但係對家識法術
好似仲話識趕屍

系，佢地班能樣依家想擁護殺人犯，派港父代表我地就啱

cctai班友真係on能9

細聲d 法師會聽到
用念力殺左你
波台得d探長同父哥頂得住

希望蓋清保下細佬我啦

佢真系cctai頭號kol

講左好多次
港父唔殺弱智
你見牙路仲未死都知咩事啦